去印度個啲地方點防狼？

香港好似唔比買防狼噴霧
體術防狼又好似未必得（一黎未必可以學以致用
二黎成班印度佬真係一打十咩 ）
但個啲防狼戒指 又要配合體術

屌 電擊棒更加唔買得啦 都唔知過唔過到境

唔通要去到當地再買？

帶一大班人去

一班女咪齊齊死

唔撚去，垃圾國家，唔好話女仔，男仔過去都驚俾人輪屎眼

紅毛泥封西

人一世 物一世

而且都唔係淨係for印度 仲有啲落後國家都用得著

紅毛泥都照頂入去呀

岩岩係個支那網見到

胡師父

係呀，人一世物一世，有幾可俾人輪姦

買假鳩固定係條褲入面
等班呀叉以為You竟然是個boy

要防狼，先要比狼更狼

無用啦
幾百人逼你含一樣死

冇 我純粹覺得好搞笑

先發制人
強姦自己先，等班咖哩佬無得姦你

你要死唔通唔比你去咩?

我唔係去死
所以先開呢個post啫

成為一隻印度狼

唔去

件野睇落好勁咁，但再睇清楚，用locker 鎖仔咋

咁點防?

（機關槍）

屌你咁冇理由攞把機關槍去掛

push

Dou jai?

男人都俾人姦既地方
完全諗唔到點防

男人都姦

學翻幾句印度文 比人圍果陣大叫 我有性病！！快點強姦我！！

好似會照姦...

躲在錫克廟

係香港收夠二十隻兵，叫佢地自費陪你去印度咪得

多謝你先
但... 冇野做架wo

垃圾地方 不去也罷

教你兩句，見到狼可以用

Chutiya Maharchod (亦可相反使用）

意思類似扑街冚家鏟

唔會激嬲佢地咩？定句野有宗教成份 佢地會驚

anyway我記住先 thx

閪痕落LKF咪得囉
洗鬼去到印度咩

有性病先正

比人屌唔緊要 一定有性病

到時佢話，唔怕啦，我都有